有需要攞定個裝修牌

遲啲可能有需要去裝修，好多時候出入要攞工具，有個牌係手成件方便好多。

ture

冇公司証是咪都會GG?

要喇要喇 我得個木模板中工咋

有冇乜推薦，邊度讀同考好？

準備聽日去報綠卡先

7月已經講緊啦...

而家都未報個班